林鄭勝出 香港已死

林鄭柒碌八票

香港死左好撚耐喇喎